地區鬼故

南丫島 （真人真事）

中5放暑假嗰陣有個同學叫阿輝南丫島原居民，話屋企無人，暑假可以去佢袓屋度燒嘢食同玩過夜。

到嗰日十幾個男女同學一齊坐船到南丫島玩，落船一路行一路傾玩咩同買咩燒嘢食嗰陣，望到個阿伯用支拐杖撩坑渠邊個草叢，阿輝就扮勁咁問阿伯有無嘢要幫手？
阿伯就話搵緊個仔
我地成班已經覺得阿伯好有問題
但阿輝仲問:點會喺草叢搵仔㗎
阿伯就話：如果我個仔未死好似你咁大個
阿輝仲唔識死仲想傾，我地成班人捉佢先肯走去買燒烤嘢。。。

買完到夜晚啲人就分頭行事，有啲打機，有啲就打牌，有幾個就去透燒烤爐，到個爐着咗就叫哂啲人一齊埋嚟燒，全部人嚟哂但淨係唔見阿輝，之後有個同學話海中心有個頭 唔知係咪阿輝呢。叫極佢都唔應，慶慶地同另外個同學一齊行出去叫佢，好彩好淺水，但一行到見到阿輝坐咗係度食沙 嚇到我同個fd仆乖

つづく

南丫島 （真人真事）

中5放暑假嗰陣有個同學叫阿輝南丫島原居民，話屋企無人，暑假可以去佢袓屋度燒嘢食同玩過夜。

到嗰日十幾個男女同學一齊坐船到南丫島玩，落船一路行一路傾玩咩同買咩燒嘢食嗰陣，望到個阿伯用支拐杖撩坑渠邊個草叢，阿輝就扮勁咁問阿伯有無嘢要幫手？
阿伯就話搵緊個仔
我地成班已經覺得阿伯好有問題
但阿輝仲問:點會喺草叢搵仔㗎
阿伯就話：如果我個仔未死好似你咁大個
阿輝仲唔識死仲想傾，我地成班人捉佢先肯走去買燒烤嘢。。。

買完到夜晚啲人就分頭行事，有啲打機，有啲就打牌，有幾個就去透燒烤爐，到個爐着咗就叫哂啲人一齊埋嚟燒，全部人嚟哂但淨係唔見阿輝，之後有個同學話海中心有個頭 唔知係咪阿輝呢。叫極佢都唔應，慶慶地同另外個同學一齊行出去叫佢，好彩好淺水，但一行到見到阿輝坐咗係度食沙嚇到我同個fd仆乖

つづく

見阿輝係咁食沙咁得人驚，但都頂硬上就夾手夾腳抬佢返上岸先再算，上到岸阿輝就不停嘔沙，嘔咗好多出嚟 一路嘔塊面就越來越青，有兩個女同學已經喊咗出嚟，喊住話不如返去啦，但阿輝就話無嘢喎，仲叫我地唔好理佢繼續玩

つづく

邊個阿輝得人驚d?